# psm : Prairies Saint-Martin

Scripts en environnement Windows 10 : MinGW R Texlive

Ces scripts fournissent la cartographie de points d'écoute.

## Scripts R
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".

## Tex
Le langage Tex est utilisé pour la production des documents.

